星期三有陳百祥同王晶隻馬出呀

佢隻旺旺寶駒咁勁 大家一定要幫佢打氣

支持

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

甲由

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲

推

話撚知佢兩個死
拉

阿叻？ 叫佢收皮啦！

見到旺旺寶駒就好掛住天祿呀 希望馬會唔好取消賽事啦 一陣隻馬好似天祿咁搞到全日取消賽事就唔好啦

支持
PUSH！

呢隻馬表現聽講好出色
好想欣賞

叻哥中咁多次三T 取消賽事 會唔會少左一個中奬機會架

對準政權
唔好理喱個小丑

上次啲暴徒好似好低成本就已經可以令馬會取消賽事 希望今次唔好好似上次咁啦

如果有叻哥嘅馬
我一定入場支持woh

支持，一定跑第1

呢d小丑、唔好㗰時間啦！

Ikea肉丸差緊啲馬肉

唔好搞到晶哥

兩大賣港賊

同天祿一樣 冇得再跑啦 屌